[文人] 唔知首詩點解, 求全能連登仔解詩

連登聚洪吃
莎攻標俗參
裁斯淋嶼達
夏天百戰章

連登灰趟匙
湯隊賓批疤
蔔鳳嘴宅僻
友蟄瑞套蒙

音律唔啱，124冇對仗，用字有問題
重作啦

警黑伴控—
畢期璇忽七
柩戰傲捅嶼
查牽拋凶誠